[攬炒巴又贏] 點睇英國變種武肺成功攬炒全世界？？？

攬炒巴好波

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!

神哥來，仲唔課金對不起自己

宣你老母

武漢肺炎

樓主係支那狗
可以已讀不回

你快手到

惟清話平安夜要食女 不了

睇清楚標題啦 分化狗pr

樓主咪講明武肺囉 文盲？

你老母臭閪躝屍趌路

cctoy又叻唔切

點支那狗法，唔係英超狗咩

而家個個叫英國肺炎，你好out

成班狗入曬嚟
唔好同佢地曬氣

唔緊要我肯借個位比佢

你要留返啲力send email？

你似五毛

武廢2.0先啱，
根據病毒一向嘅特性，變咗種其實即係弱化左自己，已經唔係同武漢啱啱開始嗰隻比，依家呢隻中咗分分鐘連一聲咳都冇，病毒要長遠生存落去就要同宿主和平共處

攬鈔巴喺英國發功